1000額慢慢上，而加中緊3場

吾信可以入tg睇記錄

歡迎入黎tg齊齊赢錢：

今晚修咸頓，各位巴打記住上車🚌

未跟，快d跟機會不等人

jump

7

1:1？

1:2 買左下一隊入球 多謝

笑到仆街

唉，都話重心料，但人地入左1粒就比人話7，但完場1:2，大佬場波有90分鐘架

未完先gel既下場

-6

又係時候隻揪啦 紅牌準備

你就柒

劉明

吾你老母

多謝你地支chi我

又中 thx樓主有d料到

入group跟左？廢事比人話廢，吾係到出了......

今晚出料，有冇人跟

支chi嗎？

今晚馬體會，有巴打同我同路？

有邊個跟左？幾錢